準IT狗 CS系freshman入來

reject offer呀唔好入來呀

求下你唔好再講